政府成功將圍內玩嘅初選變成全港市民嘅初選

行到去邊
咩年紀嘅都問投票未
或話要去投票

林門鄭氏應記一功

咁又係, 以往初選都係覺得係"佢地"圍威喂, 今次就變成"我地"一齊投

港共角度睇 初選只係黨內玩下圍內野
點知你班友玩到全港性咁大

我地係打算圍內玩

點知政府日日宣傳
好多老人家話要去投票

太少人投啦，又要黑警幫手助攻

我老母以為初選係政府搞

叫伯有同埋佢班茶友一齊投黃big暈

激鳩班懶懶閒嘅後生仔女